［26］點睇avida ad3

牌都未考純新手
諗緊出架電單車代步番工用
會上高速公路同過隧道
睇中三輪車好似夠穩陣
唔知連登仔點睇Avida ad3呢架車
利申無膽毒撚求方便同安全only

呢架泊車有啲麻煩

係好在唔使戴頭盔

而家多左200同400

可以唔戴頭盔姐，但真係唔戴？
命仔緊要啵

揸得電單車就係求方便，36真係難泊車，骨位好多時都唔夠位比36攝，攝左又有機會比26話

有分ST LT 樓主要分清

方便同安全冇中間

想出st泊骨

安全緊要d

我見真係有人唔戴頭盔，咁佢條命係佢自己嘅

推

架車震到仆街

支那車

老老實實26同36安全差唔遠，
係冇咁易自炒，但你26小心慢慢渣都唔會炒